Hello World

Let's talk in English

一殘體，二文都冇，三冇source
三毛弱撚智，收皮啦

we go to school by bus